d牛日日吸新鮮空氣 做乜個肺好似閪咁黑

？

隊草